[廢老共狗] 市民被拒延期交保證金 申DQ朱凱廸鄭松泰案擱置

政府提出司法覆核議員宣誓效力，法庭至今判定六名民主派議員喪失議席，另外市民羅景楊今年3月按《立法會條例》第73條提出的訴訟挑戰朱凱廸及鄭松泰就職宣誓效力，但一直遲遲未有按要求交出2萬元訟費保證金。法官區慶祥今頒下判詞，指申請人不合理延遲，亦沒有良好理由說服法庭行使酌情權，申請DQ朱凱廸及鄭松泰的案件將繼續擱置（stay），法官並下令申請人羅景楊須支付訟費。

死廢老2萬蚊都俾唔起

咁係咪應該唔會搬番出黎

好明顯係中共叫停啦,依定要搞好西九單野,俾d甜頭飯民,只要通過左就搵人再告

閣置， stay

stay到幾時， 係咪即係有機會/時間 會繼續 advance ?

過左6個月限期啦
要告就要政府自己黎

永久掛 又唔可以上訴
又唔比佢交番保證金 點推番上黎

迫虎跳牆佢就驚反彈，畀個假希望班選民支持所謂嘅「議會抗爭」。

維穩費未調動到啫